[中伏?] Airbnb問題 求救

噚日訂咗大阪airbnb
訂單已確認
之後今朝再search間apartment
發現"此房源不再有效"
問個房東又完全無反應
上airbnb條款睇就算咁樣但又話確認咗嘅就無問題

其實我係咪中咗伏?
你地有無試過呢個情況?

唔係開立左法問題咩

出面講左好耐民宿合法化問題都唔知？

第一次訂Airbnb
以家先知
會取消咗間民宿再訂過certified嘅⋯⋯

[日本Airbnb開綠燈] 民宿新例將實施 東京都23區限制